若錯錯錯錯錯錯下去沒所謂

但以後我後悔之際

將壓抑再鎖進櫃

若最後我放任無念淒厲

又會否刺穿一切

我很好 謝謝

I want to sing you a song about me and you went to Kowloon Tong

有咩講出嚟舒服啲

時光飛逝 如幻似煙 何時先可以停止懷緬

不了